差佬打死人駛唔駛坐監或上軍事法庭？

關於831太子封站事件，建議大家可以直接去太子站外獻花，當到已經死咗人咁（雖然希望炒車），越多越有noise越好，總之一定要逼到佢地回應

831生死未卜
902一人一花
太子站

一哥: 警務人員只是真誠執法